Animacja działania cyklotronu
WWW: http://jan.bolek.waw.pl/cyklotron/
----------------------------------
Projekt aplikacji pokazującej zasadę działania cyklotronu.

Projekt tworzony przez Jana Bolka [jan(at)bolek.waw.pl]
i Kingę Taraszkiewicz [kinia.tar(at)gmail.com],
Wydział Fizyki, Politechnika Warszawska

Postęp na chwilę obecną:
	- animacja działa, obliczenia w drugim wątku,
		blokowanie ustawień w czasie animacji,
		strzałka wektora (opcjonalnie)
	- wykresy z możliwością wyboru
	- działają przyciski "start", "stop", "pauza",
		"szybciej", "wolniej"
	- działa "nastawa optymalna" z bardziej inteligentnym
		obliczaniem wartości
	- przy wpisaniu złej wartości - dialog z błędem
	- języki: polski i angielski
	- aplikacja jest apletem
	- skrypt ant, Java Web Start



Użyte biblioteki:
JChart2d (z zależnościami)
JFreeChart (z zależnośćiami)

#####################################
Cyclotrone animation
----------------------------------
Application showing principle of operation of cyclotron.

Project by Jan Bolek and Kinga Taraszkiewicz,
Faculty of Physics, Warsaw University of Technology

Used librares:
JChart2d (with dependencies)
JFreeChard (with dependencies)
